如果今日冇人被捕 我永達離開連登加裸跑一公里！

唔反口。

將高/連登魔咒發揮到極限先

Lm

天𧙗義士呀

好人一世好報，連登魔咒要加油

特登打錯一個字
識玩

lm樓主裸跑

燈爆佢

一鍵留名

留名睇裸跑

唔走數 請大家推到我裸跑

番名

留

裸跑

祼跑喇

真絲裸跑

好想裸跑呀！大家推到我裸跑啦！

希望無人被捕

推

push

如果中共係2019年10月1日之前倒台
我 七十二個八 絕子絕孫

lm

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

希望魔咒啟動

留名等睇 呢個真係好想睇

係燈都揀第二日地區集會啦，機場和理非一定唔會拉人

真絲？

麻煩你地推到我裸跑啦！

好想睇樓主裸跑啊

不叔我你都唔識？40大叔黎 好撚肥，你想睇出聲

好想睇彈彈波

祝你裸跑

永達係邊位
Btw希望冇人被捕

多謝樓主犧牲小我
祝樓主棵跑

想睇

推到絲打裸跑 好想睇

少隻三毛少隻鬼

我愛樓主

我三毛就死全家

On

燈

[緊急分析]法！不！責！眾！

想睇肥仔波跑到彈吓彈吓

求下大家燈到我裸跑啦

721

跑邊

你而家開定個跑Online都得

Support

跑喇樓豬

haha 靚推

跑緊?

Bin C

樓主約個時間地點喇

813 機場 1300 好無？

準備好未

留知名睇裸跑

幾時跑？

跑未

挽留

多謝曬樓主燈我哋但係唔可以當冇咗一回事㗎嘛

全香港等緊你跑

推啦推啦

推起來推起來

我琴日成日喺度諗你個po 唔推真係對你唔住

裸跑幫你降溫，而家天氣咁熱

LM絲裸

有冇live支持下？

跑

想問係邊跑

屌 笑

最多唔錄低齋睇

多謝你燈到
辛苦你裸跑喇

燈神

燈多幾次

永達係邊個？
得罪咗樓主

LM

留名一身蟻

多謝你捨身成仁

跑得抵啦你呢舖

仆街！正經post冇人理 呢啲膠post就入黎！

睇埋你裸跑先推正經post

不了要罷工

快跑

入機場跑

入機場掛banner跑帶叫口號

跑未啊 屌你

你地真係咁想睇肥仔裸跑.....？

Lm睇裸跑

祼跑啦

直播裸跑

跑啦

跑啦 紙巾都準備好曬

Thanks
但都要跑架

有生之年終於見到米芝連識得跑

善良的裸跑

可能佢除曬衫褲出到門口就俾人拉左，所以都算有人被捕

留返張memo紙
寫反送中
痴係你條jj

留名等睇

想啜你肥仔波

［突發］樓主已經永遠離開連登！睇唔到post

真係識玩！

找數啦

想睇了

屌推到1001先啦，得咁少人！跑都冇人睇啦！

LM等睇裸跑

想呀

幾時？

今日去機場跑啦

走數

記住去機場先跑

快啦屌

幫手推到1001

永達?
李永達呀?

721 811

好人少少

比你著底褲跑

去狗總裸跑

裸跑ok 但連登仲需要你 唔好走

裸跑裸跑

一蚊

唔好浪費熱門d位啦，你有心找數直接跑完放上黎大把人睇啦